几十个邻居和朋友正忙着撒网，打开冷却器，装上冷却器——冷却器的盖子歪歪扭扭的，几乎装不进正在生长的又蹦又跳的甲壳类动物。 14种你可以直接从海洋中捞出的野生食物鲍勃·麦克纳利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 第二天，他们再次过桥，但从101号高速公路向西行驶，来到了农场小镇托马莱斯(Tomales)，那里不过是一条满是商店和加油站的主要街道。 为了在美国烹饪中找到希望，詹姆斯·比尔德把目光转向了西海岸|约翰·伯德索尔| 2020年10月2日|食客 
 换句话说，bing已经成为一种以面粉为基础的、圆形和扁平的食物的缩写，可以作为海鲜酱和辣椒等酱料的载体，也可以作为葱、火腿和腌制食物的馅料。 芝加哥食客们痴迷的耐嚼酥脆的韩国Bing面包食谱 
 这两升水合膀胱有一个容易滑动密封顶部开口，关闭紧密，但也提供了广泛的通道，方便填充和清洁。 户外冒险的水合膀胱|大众科学商业团队| 2020年9月1日|大众科学 
 埃塞俄比亚过去曾断言，大坝的填筑不应受制于达成的协议——它担心这个条件会削弱其在谈判中的地位。 埃及、苏丹和埃塞俄比亚必须克服什么，才能从大复兴大坝中受益 
 他应该是自由的，让世界充满幸福、爱和他的战斗精神。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 据报道，大都会歌剧院2008年的座上率为92%，但2013年降至79%。 大都会歌剧院疯狂之年内幕|肖恩·e·米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽 
 参议院民主党人面临一个选择:要么通过司法部部长提名人洛蕾塔·林奇(Loretta Lynch)，要么填补231个行政部门空缺。 如果美国没有司法部长会怎样? |埃莉诺·克里夫特| 2014年11月14日 
 温德说，缩小过程包括用热沙填满头部，并用草药煮熟。 Dodo Bones和Kylie 's Poo:伦敦最奇怪的新博物馆|Liza Foreman | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 像前面提到的龙这样充满屏幕的敌人出现得很早并且经常出现。 《刺刀女》是任天堂的图像，《踢屁股的芭比娃娃》亚历克·库巴斯-迈耶| 2014年10月24日|每日野兽 
 有些士兵保护门房，不让他制造警报; 其余的人挤满了大厅，关好了门。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当他们在水中横冲直撞时，船帆绷紧了，风把船帆吹得满满的。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 在接二连三的管道之间间隔一段时间。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这些茎和其他烟草的烟灰，有时用作最普通的雪茄的填料。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这种填充物被称为tripa，最好的被挑选出来，就像最好的雪茄的叶子一样。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。